黃洋逹屌柒鄭錦滿：見有火災即當景點打卡！！

蝗上

反還反
一邊就咁影張相
一邊有交代現場資料 ，有需要求助可聯絡
點都有分別

其實佢之後點做做懈你都唔知啦

繼續吹

我反開熱狗都覺得夾硬黎

擺扺電話就唔係抽水？

邊個間硬黎多D？

有咩撚野分別?
重點係出黎抽水, 火災你出入火場附近做乜鳩? 加多幾行所謂"工作"唔見得有咩分別, 性質咪一鳩樣係想借d意抽水
唔係就黎選舉佢撚會理呢單野咩 仲要佢其實上次立會係選港島

首先熱狗不嬲都覺得地區工作on9,依家滲隻腳埋去係人都知佢想選區議員，心態已經有問題

九龍灣大火有d係羅水去比消防員飲都有比熱狗屌，係咪係個comment到留得details d就可以今天的我打柒昨天的我

熱狗冇一個係無辜

課三百萬既狗仔隊都可以冇影
放低個聯繫電話就旨意熱狗真係幫手
人唔笑....

正解

咪又係消費呢啲突發意外黎搏出名
嘥鳩氣啦 你唔公佈點算到幾多捐失？
唔繼續跟進商戶既求助？ 屌你老母

我想知呢d盲反友覺得做咩地區工作先係岩

根本冇

係盲反社區工作既熱狗眼中，任何社區工作都唔岩

而且熱狗聲稱香港已失救，如今先黎使社區工作

更加惹人發笑

熱狗以前真係0社區工作咩

打俾佢有咩用？叫佢幫手救火？

熱狗做嘢唔使你教

永續基本法有救火神效

講得好，以前人地做就屌到人啪啪聲，依定自己做就扮親民